姚松炎係咪火屬性?

?

范冰冰係咪冰屬性

李光耀係咪光屬性？

鍾欣桐係咪暗屬性？

陳雲係精神系

屌你咁都有得笑

好撚大聲咁笑左

梁天琦係飛行系定深潛系

一瞬間明白了

我get唔到

笑到gap gap 聲

高質

太勁

黑鮑呀

暗+海鮮
雙屬

依個 闇 先岩喎ching

乞衣joe又係咩屬性

是家的感覺

草屬

黑暗魔王係咪闇屬性？

笑到我

一見到有人懶醒係度解釋就覺得好柒

普通樣係咪一般系

以前呢啲輪住笑尻佢都唔會有人答佢

傻鴨呢

咁快騎劫左

國屍

解就唔好玩啦

阿嬌躺著也中槍

接乜柒呀屌

得罪你?